[緊急] 今晚22:00 有民間記者會！

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會緊急採訪通知

今日有多間傳媒報導，政府將以緊急法訂立反蒙面法，民間記者會會作出回應，表示市民毋懼惡法，誓死頑抗，歡迎政府視香港經濟及國際地位為無物，齊齊攬炒。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年10月3日（星期四）
時間：晚上10:00

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 10月3日

我屌你地同我入去填同幫我推